恭喜第一批70 名確診得獎者，獲得5千蚊獎金

初步想法是一般在檢測後確診而又有需要的人士，可獲得津貼，亦不需要審查資產，但只適用於公布細節後的檢測人士。

呢班人確診得不明不白

藍屍廢老快啲排隊接種武肺病毒，做咩民建聯唔幫手宣傳？擺街站叫啲雞出黎同啲廢老打車輪啦，成功爭取每人5000！

幾時到我中，公司有得比我放假，仲有5000收

咁之前中咗果啲咪好唔抵

太早

立法會議員唔係唔幫手呀

再中

恭喜哂

......亦不需要審查資產，但只適用於公布細節後的檢測人士。

今日即同俾3000同染病嘅靚女打車輪！都仲有兩千水位，又贏！

恭喜恭喜🎉

行得太前

再中過囉
反正中過既人都知咩事冇咁驚啦

有保險日日賠！

遲下拍賣網
放武漢肺炎口罩
$1000/1

有病都唔好去驗住 等有細節先

可以中完再中
又唔代表中左一次就唔會再中

我都好想中，有14日大假加5000 bonus

飲完湯
又有政府埋單
又食又拎

香港政府咁濕鳩
$5000都幾肯定係一次性

點只14日

重覆中一百次，已經有50萬，一家四口每人中一百次，就有200萬，上車可期

之前中果班乜都無

一定一次性派$5000
唔會無上限

少過中六合彩四獎

四獎 選中4個「攪出號碼」+「特別號碼」 固定獎金港幣9,600元

大陸落黎都派得唔得

5000蚊可以做黨主席了

屌 4獎難中呀

懷疑宜家中招既人更加唔會睇醫生

天降橫財

一定

有錢分，啲廢老一定即刻走去call g，四魚落樓袋返5千抵到爛

100萬人中 = 50億！！！

平時d野成日都back date 依五千蚊唔係唔back date呀?

遲中有著數

等睇藍屍廢老攞條命博五千

屈

Laughed

越早中越着數 好返之後可以中多次

齊齊唔戴口罩去老蘭

買羽毛球拍都有津貼

富貴迫人

一家四口中有兩萬，再中又兩萬

之前確診果啲已成condom

真，叫雞去

有啲想中了

炒口水

$5000蚊現金回贈下， 可見一班廢老， 藍絲爭住感染

我真係恭喜你呀

廢老應該想中多幾次 補貼叫雞

傻啦 佢地先正呀
身上有最active嘅病毒
賣出去fat fat

競猜為左攞5000特登中招既人數

可以放上carosell賣
1000蚊一個黑痴 限面交

賣都唔值錢
我周街同個牙婆打車輪都分分中
仲可以免費享受唇齒上既快感

好快有口水賣

有無病毒樣本派發?

建新排隊買羽毛球棒人龍應該會多到出大廈

好多人走得太前

咁樣交收口水

嘩屌你 你真識食

所以第一水未必就係贏家

政府鼓勵大家中多啲武肺，大家請踴躍參與

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

應該支持爆發
香港得番依兩年係少啲大陸人
爆咪爆，真係失業有幾多呀
支持Staycation，爆多D

推

又有假放又有錢收 德政

大陸班友仲唔湧落嚟檢測

想做專業確診呀

細節公佈前仲走去驗嘅都係on9

可唔可以傳比我

民賤聯又要出黎領功

不停中
不停5k

有無得pay back
之前啲確診者點算

要遲啲中

呢句真

咁九唔搭八既 唔預防啲人確診 做多啲預防措施 派錢俾診人士有咩用 鼓勵佢地確診

確診師

感冒都有錢收 好抵屌

死左應該俾返D慰安金啦50萬都唔多

曲線將庫房撥比班大陸西

為咗拎5000 聽日會更多

申請埋d 肺炎保，今鋪fat fat

誠邀武漢肺炎確診者合作，一經確診及派彩，立即比1000蚊你

為咗$5000特登再中

之前果個it男可以去中第三次

連屋企個藍屍都屌政府on9喺度玩嘢

再濕D都仲得呀

林作保險

見到有人有錢但佢無係咁
中埋一份咪有

可以名正言順 同靚女交換體液（單方面）

好似傳銷咁
搵下線
自己坐喺到有錢收
下線又搵下線

呢輪我都賺夠 我都想比人賺下

仲有死左果班公公婆婆

會唔會哩幾日冇個案，有細節即爆幾千單

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

lm

cls 政府

買iPhone咁

發現中招嗰班係大陸喱多過香港人，所以位位$5K，一撚定係個仆街垃圾政府派利是俾大陸喱乞衣都五舊水。

行乞派500
中招派5000

全中國人上樓不是夢

咁唔抵

無罩廢老隨時候命

咁今日中嗰批咪好唔撚抵

要求政府加到一萬 全民確診

你真識食

琴日個40幾人好唔抵😭😭

呢 $5000 蚊 夠勤力就有

政府俾哂機會你地 唔好怨無錢買樓
只要一個月中15次Keep住中一年 就90萬

好唔抵呀

早中早享受
遲中享優惠

靚女客人可以揀2000蚊一樽口水
或者100蚊同我打車輪

唔公平呀
點解呢啲就無追溯期

如果懷疑自己奶野
係咪要等公布左先驗
呢幾日繼續去派錢做善事

發達大計

派錢

發達啦

keep定D口水留返過幾日用

一次性5000

今日頭獎71注中
合共派彩35萬5千
冇多寶獎金
下一期將於聽日搞珠

中共要製造爆發
有可能用數字黎拎疫苗黎COPY

成件事搞到好似抽獎咁，但你可以用一啲方法去提高自己中獎機率，變咗唔係鼓勵市民檢測證明自己冇事

可以買ps5
中3次可以有21日大假＋iphone 12pro max 512一部

維園呀伯，港蝗，蝻蝗一家大細，乞兒，⋯道友，仆到去

醫院免費又食又住，又有人照顧
依家每人仲有$5,000收，即刻出嚟搏一鋪

叫雞群組又可以出嚟叫雞
藍絲呀伯又可以去海心公園，屯門公園搵大媽打飛機了

班高分低能，無腦垃圾狗官，繼遊學團之後又一柒作

淘寶，順豐速遞，團購武漢肺炎口水

德政！！！！！

中唔中到奬
仲有14日有薪病假

仲有最少14日有薪病假

係每人獲得5千蚊獎金

有幾多廢老藍屍會中招

全球黎講, 香港人算係最自律
咁驚不如唔好番工, 去玩先會中?

爭住中

戇鳩咁就350,000 屌你老母用下腦啦仆街

你同事都開心
齊齊14日唔洗番

好似咸網彈出黎嗰啲網廣告咁

恭喜你成為第一千位感染者！！

而又有需要人士...

中過有無得補領

又係你啊陳生?上次中咗今次又中?
係啊,今次有錢拎啊嘛

豐富獎金獎品 super！

即刻夠$海外建國/傭兵

再中囉
又唔會免疫

好過炒iphone啦

仲可以搞到間公司好麻煩

一確診就狂整口水

比獎金 嘩 中武肺確係碎銀
攞獎品 嘩 中肺炎登登登登
你要就有份

恭喜首批得獎者

只係可以中一次

你中100次 我私人醒你又點話

排隊

死得

嗱嗱聲出多啲街
去多啲高危地點
攞$5000啦

健康人士鳩毛都無條呀